LOL世界賽同歐聯決賽有咩分別?

完全屈機，直播強姦，悶到仆街

玩具同運動

足波撚 得米六係慘嘅

冇

殘奧同奧運有咩分別